export const bengaliDeck = [
    {
        "Question": "নমস্কার!",
        "Transliteration": "Nomoskar!",
        "Answer": "Hello!"
    },
    {
        "Question": "আপনি কেমন আছেন?",
        "Transliteration": "Apni kemon achhen?",
        "Answer": "How are you?"
    },
    {
        "Question": "ধন্যবাদ।",
        "Transliteration": "Dhonnobad.",
        "Answer": "Thank you."
    },
    {
        "Question": "আপনার স্বাগতম।",
        "Transliteration": "Apnar swagatam.",
        "Answer": "You're welcome."
    },
    {
        "Question": "দুঃখিত।",
        "Transliteration": "Dukkhoito.",
        "Answer": "Excuse me."
    },
    {
        "Question": "বিদায়!",
        "Transliteration": "Biday!",
        "Answer": "Goodbye!"
    },
    {
        "Question": "পরে দেখা হবে।",
        "Transliteration": "Pore dekha hobe.",
        "Answer": "See you later."
    },
    {
        "Question": "আপনার নাম কী?",
        "Transliteration": "Apnar naam ki?",
        "Answer": "What is your name?"
    },
    {
        "Question": "আমার নাম ...।",
        "Transliteration": "Amar naam ... .",
        "Answer": "My name is..."
    },
    {
        "Question": "বাথরুম কোথায়?",
        "Transliteration": "Bathroom kothay?",
        "Answer": "Where is the bathroom?"
    },
    {
        "Question": "আমি বুঝতে পারছি না।",
        "Transliteration": "Ami bujhte parchi na.",
        "Answer": "I don't understand."
    },
    {
        "Question": "এটার দাম কত?",
        "Transliteration": "Etar dam koto?",
        "Answer": "How much does it cost?"
    },
    {
        "Question": "আপনি কি ইংরেজি বলতে পারেন?",
        "Transliteration": "Apni ki Ingreji bolte paren?",
        "Answer": "Do you speak English?"
    },
    {
        "Question": "এর মানে কী?",
        "Transliteration": "Er mane ki?",
        "Answer": "What does it mean?"
    },
    {
        "Question": "আমি ক্ষুধার্ত।",
        "Transliteration": "Ami khudharto.",
        "Answer": "I'm hungry."
    },
    {
        "Question": "আমার তৃষ্ণা পেয়েছে।",
        "Transliteration": "Amar trishna peyechhe.",
        "Answer": "I'm thirsty."
    },
    {
        "Question": "আমি কোথায় একটি রেস্টুরেন্ট পেতে পারি?",
        "Transliteration": "Ami kothay ekta restaurant pete pari?",
        "Answer": "Where can I find a restaurant?"
    },
    {
        "Question": "আমি পথ হারিয়েছি।",
        "Transliteration": "Ami poth hariyechi.",
        "Answer": "I'm lost."
    },
    {
        "Question": "অনুগ্রহ করে আমাকে সাহায্য করুন।",
        "Transliteration": "Onugroho kore amake shahajyo korun.",
        "Answer": "Please help me."
    },
    {
        "Question": "আমি ... যাওয়ার রাস্তা জানতে চাই।",
        "Transliteration": "Ami ... jawar rastar jante chai.",
        "Answer": "How do I get to...?"
    },
    {
        "Question": "ব্যাংক কোথায়?",
        "Transliteration": "Bank kothay?",
        "Answer": "Where is the bank?"
    },
    {
        "Question": "এখানে কি কাছাকাছি কোনো রেস্টুরেন্ট আছে?",
        "Transliteration": "Ekhane ki kachakachi kono restaurant ache?",
        "Answer": "Are there any restaurants nearby?"
    },
    {
        "Question": "মিউজিয়ামে কীভাবে যাবো?",
        "Transliteration": "Museum-e kivabe jabo?",
        "Answer": "How do I get to the museum?"
    },
    {
        "Question": "আমি পথ হারিয়েছি। আপনি কি আমাকে হোটেলে পৌঁছাতে সাহায্য করতে পারেন?",
        "Transliteration": "Ami poth hariyechi. Apni ki amake hotel-e pouchhate shahajyo korte paren?",
        "Answer": "I'm lost. Can you help me find the hotel?"
    },
    {
        "Question": "এই শহরে দেখার মতো কী কী আছে বলতে পারেন?",
        "Transliteration": "Ei shohore dekhar moto ki ki achhe bolte paren?",
        "Answer": "What do you recommend visiting in this city?"
    },
    {
        "Question": "রেস্টুরেন্টে টেবিল কীভাবে বুক করতে পারি?",
        "Transliteration": "Restaurant-e table kivabe book korte pari?",
        "Answer": "How do I book a table at a restaurant?"
    },
    {
        "Question": "ফার্মেসি কোথায় পাবো?",
        "Transliteration": "Pharmacy kothay pabo?",
        "Answer": "Where can I find a pharmacy?"
    },
    {
        "Question": "দোকান কখন বন্ধ হয়?",
        "Transliteration": "Dokan khokhon bondho hoy?",
        "Answer": "What are the store's working hours?"
    },
    {
        "Question": "আমি একটি স্মৃতিচিহ্ন কিনতে চাই।",
        "Transliteration": "Ami ekti smriticihno kinte chai.",
        "Answer": "I would like to buy a souvenir."
    },
    {
        "Question": "এই শহরে আপনার প্রিয় রেস্টুরেন্ট কোনটি?",
        "Transliteration": "Ei shohore apnar priyo restaurant konti?",
        "Answer": "What's your favorite restaurant in this city?"
    },
    {
        "Question": "আপনি কি আমার একটা ছবি তুলতে পারবেন?",
        "Transliteration": "Apni ki amar ekta chhobi tulte parben?",
        "Answer": "Can you take a photo of me, please?"
    },
    {
        "Question": "কনসার্ট কোথায় হচ্ছে?",
        "Transliteration": "Concert kothay hochhe?",
        "Answer": "Where can I go for a concert?"
    },
    {
        "Question": "নিকটতম পার্ক কতদূর?",
        "Transliteration": "Nikatotomo park kotodur?",
        "Answer": "How far is the nearest park?"
    },
    {
        "Question": "পর্যটন তথ্য কোথায় পাবো?",
        "Transliteration": "Porjoton tothyo kothay pabo?",
        "Answer": "Where can I find information about tourist attractions?"
    },
    {
        "Question": "আমি কি একটা ট্যাক্সি বুক করতে পারি?",
        "Transliteration": "Ami ki ekta taxi book korte pari?",
        "Answer": "Can I order a taxi?"
    },
    {
        "Question": "এই শহরের সবচেয়ে বিখ্যাত মিউজিয়াম কোনটি?",
        "Transliteration": "Ei shohorer sobcheye bikhyato museum konti?",
        "Answer": "What is the most famous museum in this city?"
    },
    {
        "Question": "আপনি কি কোনো লোকাল ক্যাফের সন্ধান দিতে পারেন?",
        "Transliteration": "Apni ki kono local cafe-r sondhaan dite paren?",
        "Answer": "Do you have any recommendations for local cafes?"
    }
];
